［集思廣益］聽日開始放三日假 有咩好做？

老細出trip
咁啱又爆假
即刻攞撚咗三日假

暫時諗緊好唔好book個靚機票即慶飛個短trip
但又唔知去邊好
如果留係香港又唔知有咩做
巴打們有無咩suggestion

你想玩d咩？

叫雞

我都未諗到有咩想玩所以先集思廣益下
巴打有suggestion?

叫雞唔洗放假都叫得啦

咪就係

飛啦香港無野做，留多一秒都燥底

食雞72小時，試咗就知有多好

或者買催情朱古力，之後再搵樓下看更一齊食。

都係 不過乜撚都未搞
有諗過澳門
但過澳門除左賭錢都唔知有乜好做

我驚食完頭24小時雞已經陽痿

日叫夜叫

Btw短途去台灣都OK

巴打去呢到啦

東京宅男重鎮秋葉原 竟出現誇張「乳野郎」拉麵店